JUPAS design media排位一問

Design Media都好睇重portfolio
自問個portfolio做得一般，無咩亮點
如果Band A擺Poly design加City New media會唔會好不智？
Best5 21，計左weighting City new media過median
Poly design就中median但低過mean0.3分
求好心人解答

覺得擺兩個不穩定性咁高嘅科落Band A好似會浪費個位
而且我對Interview真係無咩信心
但呢兩科都係擺Band A先會收
尤其New media收得十幾人
求好心人解答

你好巴打 A1 A2就係攞黎博既，建議擺d唔過mean / medium既 科 博到當賺佐。

A3 最好擺返科穩陣d既科 最好要過mean medium 最搵陣就過埋LQ，呢d就8-9成入到。

祝你jupas加油

感謝